罷工要求封日韓意大利關有冇得諗

政治上藍絲都要支持，擺港共上枱

唔需要，政府封得快過你

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動